「有圖」 呢隻雞幾靚女

好撚似我ex

巴打係咪有d野想講

好似男人

肯定假相

如果假相，來ge係豬扒有冇得退貨？

除了第一張,係ok

咁撚靚?

收爹啦你 扮正經

link

真係咁靚就唔洗做雞啦

想做老襟

咁靚都要做141

有道理

講笑咩 再靚啲咪又係俾有錢佬玩既雞

講正確d 係唔係咁易比你搵到甚至上網就會見到既雞

正解